聽日嘅口號：曱甴王

跟住係乜呀

甴近平

習近平 甴近平 曱甴王

曱甴近平蝗

曱甴！近平！

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

除左戇鳩唔知講乜好。